<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Журнал науки и техники</title>
    <description>Журнал науки и техники</description>
    <link>http://factum.me/journal/</link>
    <atom:link href="http://factum.me/journal/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Fri, 22 May 2015 00:15:28 +0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 22 May 2015 00:15:28 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.2.0</generator>
    
      <item>
        <title>Сравнение девяти крупнейших городов. Урбанизация в графиках и цифрах.</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/raw/1.gif&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/small/1.gif&quot; alt=&quot;Сравнение девяти крупнейших городов. Урбанизация в графиках и цифрах.&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;Где живут люди&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;В отличие от более универсального показателя ‘интернет-плотность’,
 представленным в прошлых исследованиях, шкала резидентов показывает
 сколько людей живет в относительной близости в городах, и показано число людей,
 живущих на каждом квадратном километре, при выборке 100 х 100км – городской регион.
 Плотность жителей в значительной степени обусловлен топографическими ограничениями,
 расположение общественного транспорта и других объектов инфраструктуры,
 но и стилем каждого города,
 унаследовавшим традиции городской культуры и застройки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Плотность различается в широких пределах, от высокой плотности Гонконге,
 Мумбаи и центральных районах Стамбула и Шанхая до гораздо меньшей плотности в Лондоне. Йоханнесбург показывает
  ограниченные участки повышенной плотности, расположенные вокруг центра,
 которые не имеет постоянного населения, в условиях очень низкой плотности застройки.
 Стамбул, Нью-Йорк и Гонконг показывает топографические ограничения, создавая ‘пики’ в Манхэттене и районах Бронкс,
 Бруклин и Квинс в Нью-Йорке, и на острове Гонконг и Коулун в Гонконге.
 Сан-Паулу является мульти-центрированным городом, похожим в своём общем
 рисунке плотности на Мексико Сити,
 но на горизонте Сан-Паулу преобладают многоэтажные жилые блоки,
 в то время как в Мехико последовательно изучают малоэтажное строительство,
 продемонстрировав, что высокая плотность может быть достигнута с помощью различных типов застройки.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/raw/1.gif&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/middle/1.gif&quot; alt=&quot;Плотность населения в городах&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-1&quot;&gt;Признаки старения&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Возрастное распределение среди городского населения показывает значительные различия,
 которое отражает национальные и глобальные демографические тенденции. Гонконг,
 наряду с европейскими и североамериканскими городами,
 отражает более зрелый средний возраст по сравнению с городами в развивающихся странах,
 хотя Нью-Йорк и Лондон имеют более молодое население,
 чем в сельской местности в США и Великобритании, соответственно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Эти города показывают “средний возрастной разброс”
 в соответствии с уменьшением рождаемости и увеличение средней продолжительности жизни. Несколько иная картина сложилась
  в условиях быстрого роста городов. Возраст пирамид Мумбаи и Мехико – и в какой-то степени Стамбуле и Сан-Паулу –
  показывает доминирование молодых мигрантов из сельских районов в городские,
 многие из которых в возрасте до 30 лет, обеспечивая широкую базу для трудовой деятельности и большого
 неформального сектора, в которых они работают.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Шанхай графически представляет старение структуры населения,
 отражая политику одного ребенка в Китае и тяжелой внутренней миграции из сельской местности. Существенное снижение
 продолжительности жизни, особенно среди мужчин, у людей в возрасте старше 50-60 заметен в Мумбаи,
 Стамбуле, Йоханнесбурге, указывая ограниченный доступ к медицинской помощи,
 высокий уровень бедности и низкое качество окружающей среды.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/raw/2.gif&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/middle/2.gif&quot; alt=&quot;Возрастной уровень в городах&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-2&quot;&gt;Инфраструктуры мобильности&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Транспортная инфраструктура является важным фактором градостроительства,
 включая централизацию экономических функций и размещение растущего населения. Без общественного транспорта,
 на магистралях доминируют мототранспорт, занимающий много места, в результате чего образуется больше заторов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Старейшее и наиболее обширное метро, автобусная и железнодорожная система в Лондоне и Нью-Йорке,
 создавёт высокий уровень доступности. Гонконгская молодая сеть метро охватывает приблизительно 250 километров,
 десять веток для дальнейшего расширения в стадии реализации, по мере подключения новых городов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как и Гонконг, Мумбаи и Стамбул сдерживаются топографически и они разработали
 эффективный и доступный общественный транспорт. Сан-Паулу  и Мехико, которые не являются географически ограничеными,
 позволили машине доминировать, хотя в Мехико 177 километров метро, и перевозит столько же пассажиров ежедневно,
 как и Лондонский, в 402 километра.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Шанхай активно инвестирует в метро и железнодорожный транспорт, в то время как в Йоханнесбурге
 недостаточно доступного общественного транспорта и полагается – как сделано в Сан-Паулу и
 Мехико – на неформальный и нерегулируемый рынок коллективных такси и мини автобусы.
 Несмотря на недавнее добавление станции Гаутран, транспортная система Йоханнесбурга обрасла рудиментами
 и не может подключиться к местам, где живет большинство людей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/raw/3.gif&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/middle/3.gif&quot; alt=&quot;Уровень инфраструктуры в городах&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-3&quot;&gt;Как люди передвигаются&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Как люди передвигаются в пределах города – отражает положение общественного транспорта,
 местного экономического развития, климат и градостроительство.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;На общественный транспорт приходится 40 и 50 процентов, соответственно, от всех поездок
 в Лондоне и Гонконге, и 60 процентов рабочих поездок в Нью-Йорке. В Гонконге почти 45 процентов поездок совершается
 пешком, что вместе с высоким уровнем общественного транспорта даёт ему самое “зеленое” распределение
 перевозок по видам транспорта в развитых странах мира.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Несмотря на различия в экономических профилей, почти столько же людей, сколько в Йоханнесбурге, ездят
 в Лондоне, отражая недостаток в любой форме доступной системы общественного транспорта в Южно-Африканском городе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Треть всех поездок в Сан-Паулу и Мехико сделаны на личном автомобиле,
 но только 6 процентов в Мумбаи. Безмоторные виды транспорта более часто используются в менее развитых,
 плотных городах: 45 процентов поездок пешком в Стамбуле, и в Мумбае и Шанхае более чем у половины из них пешком
 или на велосипеде. Шанхай пережил бурный рост пользования общественным транспортом,
 а велоспорт остается распространенным (несмотря на то,
 что резко сократилось количество проезжей части, и запрет проезда по некоторым центральным улицам):
 такого подвига не удаётся добиться ни одному другому городу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Даже там, где есть хорошая система метро,  как в Мехико, неофициальный транспорт часто доминирует,
 отражая несоответствие между ходом структуры и инфраструктуры, а также сравнительно высокая стоимость
 общественного транспорта.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/raw/4.gif&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/middle/4.gif&quot; alt=&quot;Тип передвижения в городах&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-4&quot;&gt;Сравнение городских показателей&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;За статистическими данными глобального роста города лежат очень разные структуры урбанизации,
 с разнообразной пространственной, социальной и экономической характеристиками,
 которые значительно влияют на городские впечатления. В дополнение к стандартным мерам прироста и плотности населения,
 экономики и использования транспорта, собраны данные из различных официальных источников потребления энергии,
 глобальных выбросов СО2 и здоровья, позволяя предварительно оценить,
 насколько эти девять городов мира соотносятся друг с другом по ключевым показателям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Графическое изложение этих результатов дает некоторые поразительные различия,
 особенно когда речь заходит об их скорости роста. В то время как Сан-Паулу выросло почти на 8000% с 1900 года и
 Лондон всего лишь на 16 процентов (испытав основной рывок роста в предыдущие века),
 это Мумбаи, который по прогнозам вырастет быстрее остальных девяти, с 44 дополнительными жителями каждый час
 к 2025 году. Лондон, однако, получит только одного человека в час, три в Йоханнесбурге и в Гонконг семь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Эти тенденции маскируют различные формы возрастного состава: около трети жителей Мумбаи,
 Йоханнесбург,  Сан-Паулу и Мехико находятся в возрасте до 20 лет, то время как в Шанхае и Гонконге
 подрастающее поколение сократилось до 20 процентов и меньше. Структура жилья также существенно различаются.
 Население Гонконга и Лондона очень близки по размерам,  но плотность населения в радиусе 10 км от их
 географических центров (Цим Ша Цуй, Коулун в Гонконге и Трафальгарской площади в Лондоне) отличаются в три раза.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Шанхай – район высокой плотности Гонконга, но показатель резко падает за пределами радиуса в 10 километров,
 а Гонконг остается плотным по всей застроенным областям.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Из всех городов выборки, Гонконг обладает самой низкой убийств, меньше одного убийства на 100 000 жителей в год:
безопаснее даже, чем Стамбул и Мумбаи, с меньше трех в каждом каждом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сан-Паулу, Йоханнесбург и Мехико оказались более опасным для жизни мест – от 13 до 21 случая на 100 000 человек.
За исключением Гонконга, эти выводы расположены параллельно друг другу по уровню неравенства доходов и обозначается
коэффициент Джини – показатель распределения доходов с числом, представляющее большее неравенство –
в каждом из этих городов: Йоханнесбург, Сан-Паулу и Мехико являются наиболее неравными городами,
за ними следуют Нью-Йорк, Лондон является наиболее справедливым. Гонконг является исключением, являясь единственным
городом, неравным и безопасным.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ВВП на душу населения является самым высоким в глобальных городах – Лондоне и Нью-Йорке (США $60 831 и US $55 693,
соответственно), далее следуют Гонконг ($45 090). Люди, живущие в этих трех городах, во много раз богаче в среднем,
 чем в других городах, как Стамбул и Сан-Паулу ($ 12 000–13 000) и Йоханнесбурге, Шанхае и Мумбаи ($10 000).
 Однако, несмотря на тот факт, что в Мехико доход на душу населения составляет менее трети жителей Нью-Йорка
 (США 18 321 сравнению с US$55 693),
 у жителей Мехико собственных автомобилей почти в два раза больше (360 на 1000 человек против 209)
 и используют примерно одинаковое количество воды на человека, как лондонцы (324 л/570 литров в день).
 Пока в Йоханнесбурге, Лондоне, Гонконге и Мехико аналогичные уровни выбросов CO2 на человека, количество заболевших
 удваивается в Шанхае, где более 10 000 килограммов (22 046 фунтов) на одного человека производится каждый год,
  ввиду присутствия тяжелой обрабатывающей промышленности в его обширном столичном регионе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В противоположность этому мы можем увидеть Стамбул, около 38 процентов своей рабочей силы в обрабатывающей
  промышленности, самый высокий из городских Возраст города, производя всего 2 720 кг СО2 на человека,
 в то время как в Мумбаи жители вырабатывают 371 килограмм на человека – менее 10 процентов, что жители в других
 мировых городах. Имеются значительные различия в продолжительности жизни среди городов, отражая множество факторов,
 включая качество здравоохранения, инфраструктуру, эффективность национальной политики в области здравоохранения,
 а также экологических и социальных условий. В среднем, гонконгские жители живут на 30 лет дольше,
 чем житель Йоханнесбурга и еще десять лет дольше,  чем человек,  который работает в Стамбуле или Сан-Пауло,
 в то время как жители Шанхая могут рассчитывать прожить на три года дольше, чем жители Нью-Йорка.
 В Мумбаи, хотя продолжительность жизни еще не достигла 70 лет, это хороший показатель по сравнению с национальными
 данными в средние 62 года.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/raw/5.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-21-urban/middle/5.jpg&quot; alt=&quot;Сравнение городских показателей&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://lsecities.net/media/objects/articles/urban-age-cities-compared/en-gb/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Источник&lt;/a&gt; (en)&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 21 May 2015 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://factum.me/journal/2015/05/21/urban/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://factum.me/journal/2015/05/21/urban/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Определяет&amp;nbsp;ли форма содержание продукта? Еда, нарезанная кубиками</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-19-food_cubes/raw/1.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-19-food_cubes/middle/1.jpg&quot; alt=&quot;Продукты, еда нарезанная кубиками&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Голландская газета де Вольскрант попросила фотографов сделать снимки для специальной документальной истории, с темой еды.
Они нарезали необработанные продукты в идеальные кубики с гранью 2,5 см.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Изображение доступно для покупки в виде плаката или принта.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-19-food_cubes/raw/2.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-19-food_cubes/middle/2.jpg&quot; alt=&quot;Продукты, еда нарезанная кубиками, с подписями&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://lernertandsander.com/cubes/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Источник&lt;/a&gt; (en)&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 19 May 2015 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://factum.me/journal/2015/05/19/food_cubes/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://factum.me/journal/2015/05/19/food_cubes/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Первая в&amp;nbsp;мире велосипедная дорожка из&amp;nbsp;солнечных панелей работает лучше, чем ожидалось</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-18-solar_road/middle/3.jpg&quot; alt=&quot;Велосипедная дорожка из солнечных панелей&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если вы помните, еще в ноябре, было объявление о том, что в Нидерландах были разработаны и
установлены первые в мире панели для велосипедной дорожки в городе Krommenie. Установлено экспериментальное полотно проекта
«Солнечная дорога», длинной всего 70 метров, для проверки целесообразности и практичности таких установок.
Теперь, шесть месяцев спустя, к удивлению скептиков, голландские инженеры пересмотрели свое представление о проекте,
и оно, по сообщениям, более плодотворно, чем ожидалось.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;По данным «Аль-Джазиры», в течение первого полгода жизни, зеленая дорога сгенерировала более 3000 кВт/ч,
или примерно то же количество электричества, необходимое для питания одного домохозяйства в течении года.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Если мы переводим это в годовую доходность, мы ожидаем, что более чем в 70 кВт/ч на квадратный метр в год», —
сказал Стэн де Вит, пресс-секретарь «Солнечных дорог». «Мы предсказывали это как верхний предел эффективности в
лабораторном этапе. Таким образом, мы можем заключить, что это была успешная первая половина года.»&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-18-solar_road/middle/2.jpg&quot; alt=&quot;Дорожная плитка из солнечных панелей&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Создавая инновационной задел, инженеры сделали сендвич из дешевых кремниевых солнечных элементов, расположив их между
бетоном и прозрачным слоем закаленного стекла. Панели подключаются к сети, но они также подключены к смарт-счетчику,
который или оптимизирует вывод электричества в сеть или направляет электроэнергию на уличное освещение. Хотя в настоящее время
панели выдерживают скромные нагрузоки от велосипедистов, эта версия может выдержать вес 12-тонного грузовиа без получения
повреждений. Однако, согласно информации, инженеры уже работают над улучшением устойчивости панелей, так что они смогут
установливаться на дорогах с обычным автомобильным транспортом.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Поскольку проникновение света имеет решающее значение для солнечной батареи, дорожка была вымощена с небольшим
уклоном, чтобы дождь смывал грязь, которая может скапливаться на поверхности, тем самым скрывая базовой слой
ячейки, и это была потенциальная проблема, которую быстро определили критики в прошлом году.
Также плитка покрыта анти-заносным рисунком
для дополнительного сцепления, но несмотря на это и на пять лет исследований и разработок,
небольшой участок был без дополнительного рисунка протектора.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это произошло из-за колебаний температуры, материал расширялся и сжиматься, и это то, что инженерам нужно будет улучшить
будущих версиях.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-18-solar_road/middle/1.jpg&quot; alt=&quot;Велосипедная дорожка из солнечных панелей&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;«Солнечная дорога» хочет расширить прототип в следующем году до 100 метров, которая, мы надеемся
сможет производить достаточно электричества для питания уже трех домов.
Пока это все звучит здорово, и все мы знаем, как важно уменьшить нашу зависимость от ископаемых видов топлива,
проект требует доработок.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Во-первых, ценник: прототип стоимостью $3,75 млн., так что даже при оптимальной эффективности, он, вероятно, никогда
не будет экономически эффективным. Во-вторых, из-за того, что плитка не может быть отцентрирована на солнце, клетки
будут генерировать на 30% меньше энергии, чем те, которые установлены на крышах. Наконец, это велосипедную дорожку
занимают около 2 000 велосипедистов в день — и они также будет препятствовать солнечным лучам добраться
до панелей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это конечно, пилот, но будет интересно посмотреть, могут ли другие страны последовать этому примеру, и сможет ли
американский проект «солнечных дорог» воплотится в жизнь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.iflscience.com/environment/worlds-first-solar-cycle-path-surprisingly-successful&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Источник&lt;/a&gt; (en)&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 18 May 2015 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://factum.me/journal/2015/05/18/solar_road/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://factum.me/journal/2015/05/18/solar_road/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Скачать Ламборгини обои в&amp;nbsp;ХД для настольных и&amp;nbsp;мобильных&amp;nbsp;ПК здесь</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-14.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-14.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини оранжевый и металлик&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ламборгини делает потрясающие спортивные автомобили и такими же являются обои Ламборгини. Мы собрали коллекцию ХД-обоев
Ламборгини, которые вы можете использовать на рабочем столе и планшетных устройств. Прокачай свой рабочий стол — нажмите
на любую Ламборгини ниже, чтобы увеличить размер изображения.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/lamborghini-reventon-desktop-wallpaper.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/lamborghini-reventon-desktop-wallpaper.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини металлик и самолёт&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это больше, чем просто автомобиль. Это ваш путь опыта и высочайшего уровня комфорта. Достаточно быстро, или я буду
говорить быстро, как если пассажир летит в воздухе. Да, я говорю о супер стильной Ламборгини. Вот список обоев самых
востребованных автомобилей в мире. Вы найдете все классические автомобили Ламборгини в этом сборнике Ламборгини.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини белый с горящими следами&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Слияние различных цветных автомобилей Ламборгини с крутыми и необычными фонами все, что вы можете ожидать в от этих
обоев c Ламборгини. В жизни бывают случаи, что стремление к лучшему в этом мире, и есть некоторые люди, которые требуют
только лучших вещей в мире. Автомобили Ламборгини создан для таких людей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-1.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-1.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини металлик и графити&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Люди получают больше, чем они желают, в виде настоящих
автомобилей Ламборгини. Во время испытытания езды в Ламборгини, вы не только ощутите уровень комфорта,
но насладитесь приятным внешним видом. Абсолютная красота. Автолюбители будут иметь гораздо
больше слов в своём словарном запасе, кроме слова «чистая красота», я уверен.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-2.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-2.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини оранжевый с черным&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Обои Ламборгини — это полная коллекция всех самых желаемых автомобилей Ламборгини, которые состоят из самых стильных
автомобилей Ламборгини, множество эффектов или я бы сказал большое эксперименты выполняются на простой
фотографии, что позволяет автомобилям Ламборгини добиться абсолютно безупречных красот на рабочем столе.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-3.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-3.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини оранжевый&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вы можете легко скачать эти обои Ламборгини с этого сайта.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-4.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-4.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини серый&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-5.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-5.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини диабло красный&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-6.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-6.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини серый из огня&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-7.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-7.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини желтый&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-8.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-8.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини тёмно-желтый&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-9.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-9.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини зелёный&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-10.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-10.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини металлик из воды&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-11.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-11.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини металлик&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-12.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-12.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини кабриолет красный&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-13.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-13.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини красный&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/Lamborghini-wallpaper-15.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/Lamborghini-wallpaper-15.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини колесо&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини логотип&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini-1.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini-1.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини голубой и самолёт&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini-2.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini-2.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини черный с синим неоном трон&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini-3.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini-3.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини черный&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini-4.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini-4.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини черный с голубой подсветкой&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini-5.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini-5.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини белый и фиолетовый с графити&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini-6.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini-6.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини серебристый зеркальный&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini-7.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini-7.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини серый и самолёт&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/big/wallpaper-of-Lamborghini-8.jpg&quot; target=&quot;_blank&quot; class=&quot;img&quot;&gt;&lt;img src=&quot;/journal/photo/2015-05-16-lambo/middle/wallpaper-of-Lamborghini-8.jpg&quot; alt=&quot;Ламборгини красный и самолёт&quot; /&gt; &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://wonderfulengineering.com/download-lamborghini-wallpapers-in-hd-for-desktop-and-mobile-here/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Источник&lt;/a&gt; (en)&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 16 May 2015 00:00:00 +0300</pubDate>
        <link>http://factum.me/journal/2015/05/16/lambo/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://factum.me/journal/2015/05/16/lambo/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
